.. _ft2_annex_2_ib:

Annex II: Infiniband network
============================

Todos los nodos de Finis Terrae II están conectados a una red infiniband
Mellanox Infiniband FDR@56Gbps con topología Fat-tree

|image20|
